我想問下 你地係咪咁控制唔到自己？

琴日救人個記者喺現場事後訪問

你地班衰仔打到外國記者啦....但係比人打既外國記者咁講...